CMHK 10月20日完約，唔想用佢個所謂local真無限PLAN @ $188+18=$206

諗緊無限數據全程2Mbps plan under $100一個月，請推介